[9.29]策略分析

其實今次好明顯係黑警set好曬陷阱等你
入黎

而暗門其實好多，大廈好多防火門如果set幾隊人係周圍防火梯一定拉到人除非全部人都唔退後，大家都知係冇可能

咁不如臨時轉場，文宣同之後遊行都宣傳啲人入曬同一個tg減少和理非，手足落單

而一轉場黑警部署將會完全亂曬，和理非可以安全啲，勇武都可以有時間準備同唔洗因為黑警rb比人捉

自推十次

推

唔係想唔想轉場嘅問題，係無鐵轉唔倒

唔係開始左之後先轉，而係遊行開始前一兩個鐘先再轉地方

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

依家黑警既策略係你冇不反對通知書，佢就不停用rb等你啲人唔敢帶裝過去

班狗係見我地跑佢地乘勝追擊
但如果我地跑係個戰略呢？
跑去後面同手足會合
一齊衝返轉頭
捉到狗唔只召喚神獸
而係帶佢地見上帝懺悔呢

如果係真全民勇武就得，但係今日金鐘好多都係和理非加勇武
同埋你唔知後面班手足係唔係偽勇武
如果佢都同你一齊跑後就仆硬街

同埋臨時轉場其實黑警好大壓力，因為佢唔知你最後去邊區